{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027879?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 산골여행펜션"
    },
    "text": "鮭の里、襄陽のサンゴルヨヘンのペンションでは朝食とバーベキュー施設を提供しています。 朝食はトックク、山菜、ブランチで構成されており、7月から9月までは朝食が提供されていません。 バーベキュー場は18:00から21:00まで利用でき、炭とグリルのセットが提供されます。 利用料金は2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンで、追加費用は1人当たり5,000ウォンです。 また、無線インターネット、カワニナ漁体験、魚漁体験などのサービスも提供されます。 周辺の観光地としては、法水峙渓谷、下鳥台、雪岳山、オ·洛山寺、南愛港、箕沙門海辺などがあり、下鳥台海水浴場と下鳥台展望台の間にはデッキ道が造成されています。 ヒュヒュアムでは仏様像や養殖場のように多くの魚に餌を与え、海でのユニークな感じを感じることができます。 これに関するお知らせはありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "サンゴルヨヘンのペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "朝食とバーベキュー施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何で構成されていますか？",
            "answer": "朝食はトックク、山菜、ブランチで構成されています。"
        },
        {
            "question": "いつからいつまで朝食が提供されていますか？",
            "answer": "7月から9月までは朝食が提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は18:00から21:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で20,000ウォン、4人基準で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加費用は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンゴルヨヘンのペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無線インターネット、カワニナ漁体験、魚漁体験などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "法水峙渓谷、下鳥台、雪岳山、オ·洛山寺、南愛港、箕沙門海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "下鳥台海水浴場と下鳥台展望台の間には何がありますか？",
            "answer": "デッキ道が造成されています。"
        },
        {
            "question": "ヒュヒュアムでできることは何ですか？",
            "answer": "ヒュヒュアムでは仏様像や養殖場のように多くの魚に餌を与え、海でのユニークな感じを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "何かお知らせはありますか？",
            "answer": "お知らせはありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 388
    }
}